講真港獨是不可行，長遠唔會對香港有利

成為美國其中一個州先係出路
香港自1842年到而家，最光輝時光係97年前，之後只不過變成支那既殖民地而已
有人話香港人自己管自己唔得嗎？
香港人係好叻，係一個好出色既執行者，如果有個好老闆比左個好order落黎，香港人可以好完美咁執行，但香港人絕對唔係個好既決策者
曾蔭權港英時期做野非常好，但到佢做特首就不知所謂
香港位於專制世界同自由世界中間，獨自一人去面對兩大陣營係好難，必須依靠或成為其中一方先可以長治久安
而過去百幾年經驗話我地知，企響自由世界既香港先可以繁榮
港獨我不反對，但想香港好，成為另一個關島或夏威夷先係最佳出路

不同意，香港獨立才是出路。香港要有自己軍隊，人不用多做下樣就夠，要靠美，英，歐果邊保護。香港行業要擴大高科技，科研。

永續二等公民